# 任务内容
## `1.魔方识别`
>### 请参考给出的魔方识别流程图，编写程序完成魔方识别任务。
## `2.大符识别`
> ### 请认真观看提供的大符识别代码，并根据代码逻辑和顺序绘制相应的流程图。
> ### 在完成流程图后，请与学长预约答辩时间。
> ### 在答辩中，您可能会被要求就代码和OpenCV相关的内容进行回答。
> ### 此次答辩也将作为您的第一次面试机会。
## `3.严禁抄袭`
>### 严禁抄袭，确保所有工作都是独立完成的。
## `4.相关附录`
>### [相关笔记](https://gitlab.com/qbykzyl/qiprogknow.git)
>### [画图网站](https://boardmix.cn/)
## `5.日期安排`
>### 11月7号之前，您只需要完成流程图，就可以与学长预约答辩。
>### 11月7号之后，请使用其他目标检测方法重新编写一份大符识别代码,在完成代码后，再与学长进行答辩。
>### 答辩截止日期为11月22号。
